覺得自己做咩都做錯，覺得自己好廢

垃圾到覺得公司唔應該請我
最好踢我走

咩事呀？

我都係
返新工發咩都唔識 覺得自己係垃圾
但又無膽辭職驚搵唔到野做
寧願佢開聲炒我唔洗煩

新工番左幾耐？

咩事？